美國艦泊台灣 大陸官媒：不惜擊沉攤牌

美艦泊台 陸官媒：不惜擊沉攤牌

美國眾議院日前通過《國防授權法》，包含美台軍艦可互停對方港口。大陸《環球時報》 網站16日刊文嚴批，指這是幾十年來最危險、最嚴重的支持台獨動作，大陸應清晰畫出底 線，一旦發生船艦停泊，即以軍事手段反制，如果遭遇台美還擊，就實施再打擊，甚至不 排除將美艦擊沉。

《環球時報》網站16日晚刊發〈阻止美艦停靠台灣，大陸需不惜攤牌〉指出，新《國防授 權法》一旦闖關成功，意味美國軍力將可合法回到台灣，儘管只有象徵意義，但對台獨卻 是一劑強心針，將導致中美戰略博弈北京陷入進一步被動。 文章批評蔡英文總統「表面柔和，骨子裡卻很囂張」，大陸透過幾個外交行動壓了她的氣 焰，但軍艦泊台就看出蔡「反撲」的影子，並認為大陸除了外交施壓外，大幅提升對台軍 事壓力勢在必行，「美艦停靠台灣本身就是軍事行動，大陸如果不以軍事手段加以反制， 台海現有政治軍事態勢勢必改寫」。

《環時》具體主張，大陸應將美艦泊台視為對中國領土和主權完整的侵犯，北京可採取的 回應措施包括：對台接納美艦的軍港設施實施軍事打擊，如果台方還擊，將對還擊的台軍 實施再打擊，「如果美艦參與還擊，中方就將美艦擊沉」。

文章稱，台灣始終將注意力更多放在美國的《台灣關係法》，而忽略大陸的《反分裂法》 ，「該是讓他們清醒過來，隨時將言行對照《反分裂國家法》的時候了」。

係先好講，成日得個講字無撚用

等你呀426

咁快睇唔開想亡黨

打左印度未

支那狗又吠， 話左越細隻狗越係成日吠

on9

中國同美國根本就係互利共生

On9先成日覺得兩邊要打

打啦好悶呀

快撚啲啦
等睇你架遼寧艦有幾勁

又嘴遁，咁美帝咪好驚驚

咀炮～發射

咱們中國有最常的常規武器，口炮
看我把你的海軍罵到海底裡

又係到干預他國內政

在媒體上：🦁
係現實上：🐱

對國民：🐉
對外國政府：🐛

打啦屌你老母

唔打正衰仔

泊過咁多次香港又唔見你擊沉佢

美艦泊港呢？

快啲打啦屌你老母好似啲mk打交嗌咩呀咩呀咁

成日得把亂咁吠

小支支夠閪膽咩？

上次一話唔俾泊港冇耐就傾好泊台

唔打正契弟

支持

比d 教訓美國

哈哈霸霸

干預別國內政

共生？
係你地支那狗要靠美國渣

美國同中國好多貿易

美國仲欠緊中國錢

又o黎

笑死人
個d唔係債
你你上頭家人資產既保護費來架渣
傻仔

口交部好攰

原來又係兔仔有愛情呢隻支耶五毛狗

d大陸人有無公德架，成日打飛機射落海

佢打唔打都係架啦

你夠日撚日話要自殺啦
咪又係得個講字
五毛真係完美承繼支共作風

量你哋都唔夠膽搞美國

連印度都未打得贏 點打美國呀

嘴炮足以打沉美艦

對峙中，嘴炮向印方陣地發射中

美帝：唔撚比我去香港？好，咁我去台灣

支那成日無口齒
話會制裁北泡但完全冇做過
Trump就以其人之道還自其人之身
話承認一個中國
但又瘋狂同台灣眉來眼去
激死支那
In Trump we trust

屌你仲要吹幾耐水先肯郁手

擊沉到先算啦

自已比人擊沉

咪走數

係至好講

同郭文貴一樣

打左印度佬未

1978年之前
美曾經在台駐軍20,30萬

死支那豬死剩把口，成日話打，齋講無做

標題寫不惜擊沉攤牌
正文就戴幾個頭盔

不過 反正中共都唔會夠薑開打
戴唔戴頭盔都冇分別

我當0.000001%機會支那擊沉到美國軍艦

然後呢？

我SURE支那軍一個月後海空軍被美帝全滅

支那人對得港豬多, 以為美帝同港豬一樣係打不還手, 大愛感召？

日本試過擊沉美帝軍艦啦

然後個結局係點？

中國循例發出譴責,
美國循例回覆：哦！

快點

口交

支那又開嘴炮啦

人地原本泊香港咪好地地
係你支那搞三搞四，人地咪搵第二個碼頭

咩呀！咩呀！咩呀！

打啦打啦！

其實美艦例常訪問台灣
跟在台駐軍分別不大

哦 咀炮呀?

好啊！

快點同纖15飛去台灣擊沉美艦

夠撚膽咩

邊會打

打啦，好悶呀.jpg

巧京京

支那又吹水

當債仔惡過同好打過債主一大截嘅時候，請問有冇啲咩有效嘅收數方法呢？

呢啲債主方以為會得到利息收益情況下嘅單方面資金輸出，我哋會叫騙案。如果債主一方發覺唔對路想收回本金，而喺過程中被打至體無完膚再俾人屈多舊錢呢我哋叫就叫做收保護費。

打得未

快d打啦好悶呀.jpg

好撚悶啊

美國有好多支那中共官員啲置產
仲有習近平個女

快開打。雖遠必豬。利申愛國愛黨

北京市地方政府請勿干涉其他國家內政

胖虎都會問大雄「借」漫畫

印度佬都唔敢打 學人打美國

DO IT

嘩哈哈

美帝係台北有個雷達站，由美軍運作

美國有冇報導支那講d乜

打柒你咪唔洗還

打完你一身再收你一筆

郁未呀侵

就算唔係對立都一定唔係互利共生囉

真人版 Fallout 就快上演

中國成隊艦隊夠唔夠美國一隻dd抽

拿拿林打，順手射兩粒黎香港等我唔使返工

乜明澤未返支那咩?
打仗就好笑
被捉去當談判籌碼

而侵侵千金就係屋企食花生

仲有債主個囡喺債仔屋企食緊飯

美國軍方為什麼對自家航母那麼有自信呢

2005年，美國將一艘8萬噸的退役航母，拖到公海上，派出了航空兵、艦艇、潛艇等實施全面打擊，自由落體炸彈、精確制導導彈、火炮、反艦導彈、魚雷、水雷輪番上陣，足足折騰了25天，終於把這個報廢的老式航母給炸沉了。美國航母的抗打擊能力可見一斑。

中國製造的